新假期on9到連煮公仔麵麵要吹奏

屌你老母 comment仲要大撚把人好似好撚興奮咁

慘撚得過班港豬受

餐肉部隊鍋都吹到人間極品啦

吹定都啱架喇~ 香港啲租咁貴, 就唻連食肆都俾唔起租, 俾得起租啲人又食唔起
到時就一街都係呢啲煮麵機, 自己煮完求其企響馬路邊食囉

之前吹到叫主動煮麵機
比人屌完改左

自動

屌煮公仔麵機重以為有幾高科技
點知原來只係一部會出熱水同計時既機

熱水機+公仔麵=韓式公仔麵

冇分別

去OK買個杯面落水咪得 搞咁多野咪又係咁食

依舊野真係on9 成班前世未煮過麵咁...

是否弱智
唔明有咩特別

識得出熱水同有個計時就上到神檯咁
韓風真係最垃圾

班港豬啲四肢已經退化

同屋企煮麵有咩分別?

屌你老尾 同淥個杯麵有咩分別
咁都要吹奏

講開公仔麵
啲泡菜撚懶閪到 就咁係個包裝度落滾水淥

泡狗同港豬
蠢閪天作之合

笑撚到我 真係弱智嫁喎
想問新假期有冇韓式屙屎

屌那星
大撚把杯麵加水放微波爐叮啦
仲方便啦

公仔麵都咁講究
不愧為泡菜既代表食物

on9

韓豬輕度弱智 所以煮個面要上神枱

其實有無其他人有開 文字轉連結但無用？
見成日其他人都好似開到個網咁
定https唔會轉？

唔係話幫泡菜講好說話
但係呢個post都幾多眼疾人士
部機除左識出熱水同計時，好明顯仲識加熱啦下話，去到分幾鐘個陣仲見d水一路滾緊
不過整體而言，呢部機都係垃圾

懶閪做法

屌乜撚野煮公仔面機懶係高科技咁 咪熱水器加個timer

日本直頭入錢, 撳制, 落料, 沖水, 食得

係囉
韓狗係弱智
但某d連登狗都唔好得去邊

點解去韓國旅行果時冇見過

其實你唔睇new holiday and ctvb
咪 duck law
你屌佢會改

韓狗係垃圾
不過樓上好多都係弱智

你個煲冇韓文冇得打飛機

睇佢片嘅都係on9

究極on9 落水落蛋我自己做唔好？

d人睇字唔睇片
炒晒車

其實佢地係咪買留言買讚 點解啲人咁奇撚怪既

識加熱好撚神奇

似電磁爐 可以打埋邊爐
Btw韓國係咪唔興碗麵

特登飛去泡國食個乞兒兜公仔面?有冇咁犯賤啊

仲落後過杯麵
杯麵一落水熱就得啦

加熱好勁呀

炒你老母咩

只係一個熱水機 + timer + 發熱器喺底
一啲都唔講究，因為仲頹過屋企淥
嗰個紙兜，煮完之後熱死辣辣，真係要烕住兩邊先拎到，但應該好易甩手乜都無

新假期除左介紹垃圾食物同亂咁點人去行山之前，仲識啲咩